Projet Pédagogique sur Le Gest

Lien de la maquette numérique : https://marvelapp.com/cf41fa7/screen/61426120

Lien du site en ligne : http://gest2-carbonne.srv.simplon.me:3266/

L'application a été faite pour l'administrateur. Pour se connecter à l'application vous pouvez utiliser l'identifiant "admin" et le mot de passe "admin1234";





Par Marveen GODIO-HUNOT, Baptiste BOURDIER et Cécile LARROQUE